有手足中左廢炎....

岩岩睇時冰個fb

正常藍屍一定唔會去時冰食野

極高機會係手足來